你係咪都會行行下無啦啦喊

今朝睇到周同學嘅新聞就好沉重
依家日常生活做咩都好內疚
除左好似咩都做唔到 幫唔到手咁之外
有時仲會諗依家就算行步路 飲啖水咁簡單嘅野 周同學陳同學同埋更加多已經唔喺度嘅手足都做唔到
佢地一啲又叻游水 一啲又有大學讀 前途一定好過我多多聲
但係依家死嗰個唔係我
我寧願我係死嗰個

手足頂住

呢位手足又唔好咁灰，如果真係好唔開心嘅就抽離一陣唔好睇咁多呢啲新聞先，做下令自己開心嘅野
我明白而家情況好嚴峻，大家都好唔開心，但係要記住我地唔好花太多時間係過去，而應該諗下係將來我地應該應該做啲咩，等周同學嘅死黎得有意義

我都喊咗好多日
喊出嚟都好，唔好屈住
加油啊手足

返返下工喊

喊死左

係公司喊左

試過跑跑下步喊....

會，岩岩坐緊車番工玩緊電話 蘋果動新聞一彈周同學單新聞睇到個標題即刻係車到喊左出黎，依家工都冇番周圍遊緊 心情好down。

依家無論做咩都好唔開心 keep住focus睇新聞就好depress 一抽離就覺得自己係港豬 同埋會好驚又有啲咩事發生

辛苦晒喇 隔住個mon比個攬攬你

好想所有野都係個夢 如果有奇蹟所有手足都返返嚟就好

抽離不是罪 攰就暫時唔好睇

第一次為一個本身唔識既人喊

喊出黎係好事

我都好down 😭😭😭

之前見到個巴打隻貓吸左啖tg就走左 我都喊左好多次

易喊嘅人依家千其唔好嚟沙田
因為會喊到fer fer聲
利申 已中伏

由知道周同學死訊開始喊到而家真係喊到好似呢個豬頭咁

本身聽到文字版嘅新聞冇咩野，但每當我見到/想像到彥霖、梓樂嘅笑容時，就開始忍唔住，佢地再唔可以好似相入面咁樣開心咁笑

連動物都要做受害者 真係好反智

除左屋企啲寵物之外其實個啲警犬都好慘
生出嚟做狗仔應該好好比人錫先啱
點知依家要去幫手聞tg

屌 咪係
仲話啲警犬好撚健康
仲話催淚煙對動物無影響
你睇下沙田果隻先講嘢啦

都戇撚鳩

希望佢地去到嘅天堂係個好開心好和平嘅地方啦一定笑到嘅 只要贏左我地就可以一齊笑

番番下工都衝左入廁所喊

除咗狗冇人值得死

頂住 一齊行落去

721後第一次喊

上上下lecture諗住好低調咁流一兩滴眼淚 點知比隔離嗰個發現左 之後同佢一齊喊 然後又多左幾堆女仔發現我地喊 最後一齊喊

林鄭都要呀

今日全日都一睇到任何新聞就喊
我明你
我地一定要好好生活
先對得住佢地

但願如此

今朝聽到個消息
晏就同一早約好左既朋友睇joker
夜晚同佢一齊去左海傍
真係好down完全唔知講乜好
尤其睇完joker後真係

好彩我係上映頭幾日就睇左 如果唔係就由坐低喊到返屋企
我好眼淺 亦都好恨自己咁眼淺

會 唔中意自己咁眼淺
平時少少野都好觸動情緒

今日周同學嘅事我匿係學校廁所喊
一邊喊一邊係心中默念對唔住

我每次睇到關於周同學嘅新聞都會忍唔住喊咗出黎，今日晏晝上lecture嘅時候偷偷地喊

I know that feel bro
雖然我無喊，但個心好痛

呢個真

有時喊出嚟好受啲
每次我喊完都好攰 唔洗失眠

行街見到得零丁人戴口罩
路上嘅人又嘻嘻哈哈 好似平行時空咁
所以頂唔順一路行一路喊

心好痛
但一定要撐落去

本身都sad,睇到有人話周同學跌落去手腳無骨折仲sad,自己無能力，咩都做唔到就更加有內疚感同罪惡感

自己有帶，但都覺得自己活係平衡時空咁

幫佢哋行落去

今日全日無心情做野